{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49502&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제백담레인보우펜션"
    },
    "text": "当宿はスパ客室を備えております。 ゲームゲーム機やカラオケなども提供しており、様々な楽しみを感じることができます。 周辺には雪岳ウォーターピアがあり、車で25分で行くことができ、雪岳山ケーブルカーまでは車で37分かかります。 彌矢嶺渓谷までは車で9分で行けます。 入室は4時から可能で、退室は11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 ペンション送迎サービスをご利用いただけます。百潭寺入口のバス停で送迎が可能です。 また野外公演場でカラオケが利用でき、社長のサックス演奏も鑑賞できます。 利用時間は12時から20時までです。 エアバウンス子供プールは夏季のみ運営され、保護者の同伴が必須です。 バーベキュー施設も利用可能で、料金は2名基準で20,000ウォン、4名基準で30,000ウォンです。 追加人数に対する料金は5,000ウォンです。 バーベキューのご利用時間は8時から20時までで、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超過した場合、入室できません。 また、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは入室不可であり、提供される画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の損失や毀損は利用者の責任です。 また、客室内では火災危険物質を使用してはならず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "宿のチェックイン時間は4時からです。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "宿のチェックアウト時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には雪岳ウォーターピアや雪岳山ケーブルカー、彌矢嶺渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿ではペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿ではペンション送迎サービスを提供しています。百潭寺入口のバス停での送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内でのバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、宿内でのバーベキューは可能です。料金は人数によって異なり、2名基準で20,000ウォン、4名基準で30,000ウォンです。追加人数に対しては5,000ウォンがかかります。事前に予約していただき、当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿内でのカラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿内でのカラオケの利用時間は12時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "宿内には子供プールがありますか？",
            "answer": "はい、宿内にはエアバウンス子供プールがあります。ただし、運営は夏季のみであり、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 415
    }
}